龍心都 YouTube 畀人閂咗？

有冇人知呢

最近youtube 亂撚咁ban人
日本有幾個二百萬followers以上嘅Channel都比人ban左

唔該曬， 咁佢係咪畀人閂咗呢？🤔

有冇人有佢 youtube account呀， 想八卦睇下呢條仆街

如果畀人band咗 就少咗 好多嘢睇啦

邊個？

拉斐爾

馬車

係好事黎嘅

冇哂d正片屌

咪討論d 垃圾啦吊

我有冇開新account呀？